笑撚死 波台狗重未有人知whatsapp用唔到369 369

因為同平時無分別牙

中國人就用微信啦屌你老母

微信剩係叫機有用，女友用whatsapp

你條女唔係雞咩？我有佢微信